理性分析：政府放任堵路同會堅持區選

政府由你堵路嘅原因就係希望民意逆轉，令到建制派區議會選舉勝利，咁就可以證明佢哋有民意基礎同埋市民反對暴力

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

其實打工仔照舊要翻工 對經濟影響不算特別大
只是對打工仔有影響 上班麻煩左好多 政府應該想藉此加強民斗
其實應該將矛頭指向番政府 要求停工停課 政府不要再草菅人命
[red]人命重要定政府面子重要[/red] 不論黃藍 都應該吹這個風向
不然只塞路係唔夠

推

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

咁呢個係考驗香港人的時間
如果只係小小唔方便
香港人就唔再反政府反警察的話
咁香港人未準備好擁有民主
因為之後行動必定會帶來更大的唔方便

區選成績 半數議席都贏唔到